我正式宣佈唱K小魚仙進駐香港

DLLM 一撚個二撚個以為自己係唱K小魚仙可以用歌聲撚走邪惡 貢橙擋 呀？最多撚走到五毛架咋！人地大大擋 賣貢橙 既撚驚你首歌咩，分分鐘仲係佢默許你地班飛機友唱歌添呀！

我都知受苦受壓太耐要打下飛機，好似之前係尖咁海旁打左一晚激光飛機high 下抒發下係好既，咁都係打一晚飛機啫，中出即飛是常識吧！你而家日撚日係度唱歌打飛機？打到射盡人亡就大撚鑊啦！

大家仲記得被打傷、被拉、被迫自殺既手足嗎？

大家打完飛機見好就收啦好冇呀？

我地要重回主線呀！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

P 牌推唔郁，跪求手足幫推

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告